{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/rimembeoyuseuhoseutel-gyeongju.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "리멤버 유스호스텔"
    },
    "text": "リメンバーユースホステルは慶州に位置する宿泊施設で、無料専用駐車場と共用ラウンジを提供しています。宿泊施設は、慶州ワールドと石窟庵からそれぞれ8.1kmと8.2kmの距離に位置しています。 また、仏国寺から17分、慶州世界文化エキスポ公園から7.8km、慶州国立博物館から12kmの距離に位置しています。リメンバーユースホステルは、雁鴨池と瞻星台などの観光地がホステルから12kmの距離に位置しており、訪問するのに便利です。 また、ホステルからは慶州駅とポソクチョンなどの名所がそれぞれ14kmと16kmの距離にあります。蔚山空港はこのホステルから最も近い空港として約25kmの距離に位置しています。リメンバーユースホステルは慶州中心部から約12kmの距離に位置しています。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リメンバーユースホステルはどこに位置していますか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルは慶州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルの提供する設備は何ですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルは無料専用駐車場と共用ラウンジを提供しています。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから慶州ワールドと石窟庵までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから慶州ワールドまでの距離は8.1km、石窟庵までの距離は8.2kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから仏国寺までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから仏国寺までの所要時間は約17分です。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから慶州世界文化エキスポ公園までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから慶州世界文化エキスポ公園までの距離は約7.8kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから慶州国立博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから慶州国立博物館までの距離は約12kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから雁鴨池と瞻星台までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから雁鴨池と瞻星台までの距離は約12kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから慶州駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから慶州駅までの距離は約14kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルからポソクチョンまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルからポソクチョンまでの距離は約16kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルから蔚山空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルから蔚山空港までの距離は約25kmです。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルは慶州中心部からどれくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルは慶州中心部から約12kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "リメンバーユースホステルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "リメンバーユースホステルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 621
    }
}